中共=哥布林，放生佢= 比佢進化

eg 國民黨 蘇聯 美國

你就係俾哥布林姦果d囡囡

應該似史萊母多d

哥殺套野成日都暗示神造之物 哥布林

你覺得唔會神化左？

你留返去cc台啦傻西 依到我地好愛國

愛國就應該反共,黨和國要分開